[搞馬場做乜？]大家每一個行動都要有目標

我覺得由6月行到而家都仲繼續緊，仲有好多人支持嘅其中一個原因係因為大家每次行動都有清晰目標，而唔係為打而打為破壞而破壞。

香港人之所以得到國際關注係因為每一次嘅暴力都係political violence而唔係純暴力。

而今日如果因為何妖出現就去搞馬場我覺得係好失焦，因為成個行動會變咗搞馬場，而原因係咩？最後無人無將原因集中返喺何妖度。

我都明白何妖係一個重點對象，但有咩就對準個人嚟搞，麻_ _又好咩又好，而唔係佢喺邊度出現就搞嗰個場。

希望日後每次行動都係有一個明確目標，如果無目標嘅其實大可以遊行完就走唔駛特登留低，有目標嘅就直接行動唔好拖，做完其他人會喺文宣戰線解釋返搞返好。

最緊要就係，對準政權！

入嚟討論

自己10連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

我都係咁諗 但冇乜特別建議